請求版主封禁連登之鬼彭斯#33307

當有巴打叫銅鑼灣手足防範前線有鬼，佢極力阻止，
導致大量會員被捕，證據如下：

希望版主立即封禁佢，以示懲戒

冚家鏟樓主帶左全家去同警察跪道歉未？

係連登講言論自由

師兄最近唔見你出post，一切安好嗎？

幫緊你做家做忌呀呢排

你咁耐無出現，係咪已經瓜咗
我愛你媽媽